［突發］三叔S8+ 128GB $4911

三叔S8+ 128GB $4911
hints: 屎忽X 網店

買左iphone x
不了

5千蚊買舊電子垃圾？你傻架

自己唔中意就話人電子垃圾，自我中心到

8+ 無人買

操控揀 s8

大機揀 note 8

我唔係咁睇，s8+三部中最平衡又多電。比note8,s8更低買。
反正用三叔機都唔會用垃圾touchwiz, 所以裝左launcher, s8+唔會差過碌爆。個樣仲靚過碌爆咁多，除非貪影相靚少少，如果唔係s8+係三部中最好嘅選擇。

仲要有更好電量添

s8+ 6.2"
note8 6.3"

其實最主要差支筆姐

S8 既手感應該係最好

限量一百部
已經冇晒 屌 想買都冇

s8係咪type c頭？

大廠旗艦機點會唔用type c

灰色仲有wor

咁柒

有條撚咩
我8點入去睇都冇晒
啱啱見到你個留言 我又入多次
都係冇貨

屎忽x即係邊間

Smartxxx 網店

睇落唔覺有

垃圾系統會lag, 衰撚過stock android